9.26 林奠批鬥日 幾時知抽簽結果?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

幾時知結果?